蘋果A1:

【#A1頭條】中國國家衞健委組成的「內地核酸檢測支援隊」成員來港第二日，早上與華昇診斷中心董事長胡定旭在支援隊入住的九龍維景酒店密會。支援隊昨已表明要加強華大等三間內地在港檢測機構的檢測量，華大即華昇母公司，本報調查發現，華昇的董事名單中，包括2012年DR集團美容毒針事故中涉事實驗室的時任總監華壽恩。有立法會議員對事件感到震驚，質疑華昇的檢測水平是否符合公眾期望。

你個title咁懶嘅

樓主

蘋果A1: DR毒針案關鍵人 夥胡定旭「援港檢測」

咪好囉
驗唔到大家可以開開心心返工

港共：港人殲滅計劃

假大內宣

睇標題我仲以為個post係梁振英開添

cls

又一個fake account